諗一諗，其實我地唔只輸緊4:1

五大訴求入面，係確確實實係撤回咗
回應咗我地其中一個訴求
但有無諗過喺爭取五大訴求既過程
我地失去咗我地最基本既野
言論自由，集會自由，新聞自由，手足既存活
所以我地係一路都輸緊，我知大家都好攰
抖一抖，重新上路，一大班手足陪你齊上齊落

最後，光復香港，時代革命

所以大家無退路，一定唔可以放棄！

冇錯
失去太多
返唔到轉頭

撤咩回
要過一日就過到

我已經放棄咗香港
一個殺人放火姦淫擄掠做齊嘅政權
你仲敢繼續住？
希望手足們可以倫敦相擁

要好似轟狗追返4:4 真係要調整返心態
冇咁多下好彩對面紅咗兩件架嘛
都要自己爭取到入波先有機會追和

推

講缺一不可果刻已經決定左之後會搞到無下台楷

你同泰臣打擂台同佢講我要炒你per

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

其實係輸緊200萬:0
但香港人已經決定呢場波要攬炒

光復香港就係要光復以前有法治公義自由既香港

風你老母向

倫敦人都會失望過
但佢地無離棄倫敦
先造就今日倫敦
事實上邊個國家無所民主而出過血？
我哋父母無幫我哋爭取 惟有我哋爭取
我哋已經退無可退

唔係VAR反勝埋啦

azp

你對家係中共呀點比呀
英國歷史上都冇咩太大嘅流血革命

勝敗乃兵家常事，最重要係再接再厲！永不放棄。做過有用嘅嘢要再做，試過冇用嘅嘢就千祈唔好再重複。

美國都打過獨立戰爭
日本都打過倒幕戰爭
韓國都有光州事件
英國都試過有納粹德軍壓境

今日你睇歷史 知道呢班人最尾贏左
覺得對手好廢
其實打過先知
英國當年係有好多人叫投降
如果英國投降比德國 今日我地可能講緊德文

強如蘇聯都可以解體
投降派仲有咩好講
你要移民係你選擇
但唔好散播負能量影響民心